究竟有無人知每日打j會有咩影響

有人話無事
有人話有事

做過網上research都係咁

到底有無個客觀有根據既資料？

Btw 試過日日打，真人個人會易攰左 無黎精神咁

打足三年都冇事

自從打左j之後 我股票輸到仆街